呢d撚樣應該要死全家

個個望住佢都唔撚放 條柱同佢有襟？

摸佢

不了 唔食大媽的

你自己揸車囉

唔啦 難得今日搭黨鐵都係想撞到你姐
巴打真係好靚仔

由得佢啦，條柱污糟過公廁，
由佢抹乾淨

佢仲要成塊臉挨埋過去 然後睇書

照扶, 喺正佢心口前

唔想比呀嬸話我非禮

搭得閪鐵就預左啦

今日遲出門 一般都唔搭狗鐵的 對唔住

咁平時早出門搭咩？

見你識講對唔住就原諒你啦
好過d撚樣又要搭鐵 又要道德高地

自己揸車又唔環保又無瑜伽褲睇

搭巴士 慢慢搖反去

點解佢咁都未潛

巴打明事理

九巴係新鴻基

無事搭的士 對唔住

我會揾野督鳩呢啲八婆
e.g.遮、電話……
之後佢就會死開

柱女

岩岩我試過將隻手壓到去 但係佢攬得仲實

米癲拉

都唔會有人信
怕乜撚
渣撚完佢波都唔會告得入

最主要係我好無臉 成車人睇住我渣一個呀嬸對波

屌佢老母啦

比錢的士狗賺?

有黃dc9同黃app的
我朋友日日都比客屌死黃絲

咁撚慘 比佢冧把我日日call佢

如果係 我問下佢啦

好緊嘅柱女

掂到條柱隻手會收縮

試過照握住對正佢塊面
條友停車果陣個頭撞落黎我拳頭到

下次可以試下

揸扶手，順勢出手踭啦，望，望乜春，有撚用

柱男好想奶

呢條撚樣唔會的 佢唔會鬆手

屌你咁唔滿意咪當面同佢講
淨係內心不滿上黎開post發洩有鬼用咩
樓主現實一定係d細膽毒撚

係 我係細膽毒撚 對唔住
唔好攻擊我

的士都隨時上正藍絲，你再早點起身自己行路罷！

沙田去太子 要早三到四個鐘起身

一野推佢個死人頭撞柱

如果佢係藍屍咁我就要坐監了

停車果陣企唔穩又無扶手咪一野唔小心㩒落去
記得say sorry 做個好市民

我驚佢仲污糟過條柱

我試過架車停果陣一掌打落條柱度
係正塊面隔離嘭一聲
條友即刻唔敢攬條柱

竟然諗唔到 有機會搭狗鐵的話試下

呢個真 有冇坐巴士見過啲勁臭既人頭上面有蟲
幾時都話正常人唔夠白卡佬玩

直接揸住佢條頸

直接伸手揸柱，再大聲屌佢

靚女可以接受

唔好降低死全家嘅標準

對唔住

女人特別鍾意條柱

又粗又長塞飽佢

通常我會握拳扶正係佢臉前, 佢會自動縮

佢個頭旁邊咪有空位，一掌打落條柱到兇兇佢先

要打到成條柱震，佢望你個方向時打更好

舉中指可能都得

呢d通常大大力一下拍落佢塊面咁上下既位先揸碌柱
通常佢會企直少少嚇一嚇
果下就立即得埋去頂住佢個人

次次都贏

就係有試過 不過佢攬得仲實左

可能係力度問題

我幾年同媽一齊搭
佢年紀大一定要扶, 佢隻手已經捉住條柱
個大陸西照攬條柱, 壓落我媽隻手住
我果下火都黎一野揸落去, 用指甲插落佢D肉度, 等我媽隻手唔會俾佢壓到

咁冇計，開口屌唯一解決
第一句就要夠大聲，夠直接，夠痴線

直接屌佢老母

屌就有屌 不過唔大聲 唔想太嘈比人望住
‘屌你老母閪 攬撚住條柱把閪咩‘

最後佢望左一望 低頭望都唔望我 繼續攬佢條柱
人無恥則無敵

做得好呀清 呢d人唔知咩係禮貌同公德心

屌都唔走咁戇鳩
一係用手頂柒佢 拎啲骨un鳩住佢
再咁無恥就我走算

結婚幾年我出軌，終於意識到出軌唔係錯，而係人之常情

呢啲都要死全家

呢d要大聲屌

拎膠紙卷住佢, 等佢慢慢搭

佢全部post 都係引戰post黎

唔想掂到佢

你攬住佢lor

你夠高可以舉起隻手扮揸柱
挨埋去等個胳肋底對住佢塊面
仲要拉開外套係度揚D空間俾佢聞

好撚癡線

著衛衣 佢聞唔到

好憎呢D 人，自私到仆街。

通常咁做嘅人你都唔expect佢係正常人啦
你同個智力有問題嘅人咁認真盞係令到自己都變弱智

好想奶佢Lin頭

啱唔揸車了

試過出聲問可唔可以比我扶條柱
唔應我
果排壓力大心情唔好
即刻發癲
我大聲尖叫同喊
好想扶呀冇得扶會跌呀
點解會咁架
尖叫亂嗌

之後佢就行開了
仲有人讓坐

清 而加還好嗎

對唔住呀 我係廢柴

又係你個型英帥靚正
你咁靚仔偷拍完人佢有冇多謝你

呢啲正仆街

我會直接開聲叫佢死開

咁污糟仲周圍摸周圍掂 仲攬住

佢塊臉仲挨埋嫁

好想親眼睇到呢個場景

落車大大力撞鳩佢

你應該扮企唔穩 一野撞過去 或者當佢係扶手

想知有冇拎你個keyboard車鳩佢？

不了 一定好油

黨鐵預咗啦

咁又無 keyboard要攞黎打字的

對唔住一般都唔會搭 今日遲左出門先搭

咁唔買碌柱返屋企慢慢攬?

有黃的或U記

我知呀 一開始都有講過 但係呢兩個禮拜搭太多的士了 無錢

Sick Leave

我既訴求係反工

試過咁樣叫個男仔唔好咁，之後成車人屌鳩我，話我多撚事，個個都係咁，再嘈叫人嚟

咁冇計啦

痴撚線 你應該同左成卡大劣閪搭車

多謝關心 坐緊車了

唔係啦，有後生，有老，仲話打鳩我，屌晒老母咁

失平衡夾佢堆條柱度

真 不嬲跳完上月台都係鳩撞
眼睇搭嘅人人品都係差唔多

痴線 乜有咁大壓力咩

靚女 你會唔會咁做？

喺咁架啦 好出奇牙

我自己就算唔使扶,次次見到呢D人都忍唔住要對付佢
背脊挨柱就攝隻手埋去
手臂挨柱就直接拍佢膊頭
頭髮挨柱就最撚好玩,伸手揸住條柱,撳實佢幾條頭髮,等佢一行開或者落車就扯到佢痛到仆街

靚女咁做會變非禮

因為根本唔係佢黎
借刀ok?

誤會了

笑咗

我通常會扮企唔穩 一隻手對埋去

咁撚污糟都挨哂落去

豬閪算啦

肥閪你好

罩拉低過鼻，對佢狂咳

大把女人 工人
見你揸住條柱 都直接壓落嚟
我通常屈起隻食指頂鳩佢地

一係就直接用英文屌鳩佢哋

有次係男人 又係攬住條柱
我話 你攬撚住其他人點扶
之後佢全程立直咁企 好似我恰鳩佢咁

得個望字嗰班港豬都抵死

我企先，中途站遇過柱男之後立即夾一抽鎖匙係手等佢挨落去~好爽

我會當面出聲，你唔夠膽係你嘅事，淨係識擺上黎有咩用？

我都會，照揸埋去，特登用拳頭指節對住佢等佢企唔穩撞埋嚟

重搭黨鐵?你就真係要死全家啦

我多數照扶 隻手就放係佢身上
膊頭又好 佢個胸又好
無反應就俾啲力壓落去

好方法

無計，部黨鐵好chok

認真 我會夾硬sip隻手落去

有次試過我已經扶緊條柱
無啦啦有隻小學雞挨落黎
我轉手扶 頂住佢背脊
跟住佢望一望我 自己行開左

扮失平衡想搵扶手，一時情急一巴車埋去啦

自己揸車無瑜珈褲睇 成何體統

呢D撚樣仆街D定乜都等你開門㩒制仆街D?

知唔知醜

地鐵面世咗咁多年都仲有呢種人
證明香港嘅教育/家庭教育/公民教育都係廢

瑜珈褲唔是樓主你睇的